疫情下你覺得最大的轉變

有好多嘢變左線上，方便左好多，慳番好多坐車嘅時間。
同埋發覺好多嘢都唔係必然，例如一份工作，健康嘅身體，
十幾個朋友一齊去玩嘅時光等等
自己之後都會學識感恩，同埋珍惜平時有嘅東西
你地呢?

明白返工既重要性

必須盡快返工

條街多左好多靚女

自閉左好多，頹左，肥左，而且online learning 無心機讀書

究竟有咩驅使你要盡快返工?

點解咁講?

靚仔都多左好多

咁你以前係咪咁嫁?

以前冇咁嚴重 而家除左返實習都冇咩點出過街 好耐都無見過班fd了

有無試過同朋友，或者其他人呻下呀?

啲公司有左wfh呢樣野
打風前會叫同事帶埋手提電腦返屋企
打風照係屋企做野

我嘅訴求就係返工.jpg

武肺之前都已經係咁

以後打風，黑雨繼續返工

你自己都係讀緊書?

其實一向都有

變小粉紅更愛國
建制踢走晒藍絲香港應該每人派十萬賀一下

黃*

黎先生 你好

但無得番學其實會唔會好悶呀?

你好